##
# xine key bindings.
# Automatically generated by xine-ui version 0.99.7.
##

# start playback
Play {
	key = VOID
	modifier = none
}

# playback pause toggle
Pause {
	key = space
	modifier = meta
}

# stop playback
Stop {
	key = S
	modifier = meta
}

# close stream
Close {
	key = C
	modifier = none
}

# take a snapshot
Snapshot {
	key = t
	modifier = none
}

# eject the current medium
Eject {
	key = E
	modifier = none
}

# select and play next MRL in the playlist
NextMrl {
	key = Next
	modifier = control
}

# select and play previous MRL in the playlist
PriorMrl {
	key = Prior
	modifier = control
}

# select and play MRL in the playlist
SelectMrl {
	key = Select
	modifier = none
}

# loop mode toggle
ToggleLoopMode {
	key = l
	modifier = none
}

# stop playback after played stream
PlaylistStop {
	key = l
	modifier = control
}

# scan playlist to grab stream infos
ScanPlaylistInfo {
	key = s
	modifier = control
}

# add a mediamark from current playback
AddMediamark {
	key = a
	modifier = control
}

# edit selected mediamark
MediamarkEditor {
	key = e
	modifier = control
}

# set position to -60 seconds in current stream
SeekRelative-60 {
	key = VOID
	modifier = none
}

# set position to +60 seconds in current stream
SeekRelative+60 {
	key = VOID
	modifier = none
}

# set position to -30 seconds in current stream
SeekRelative-30 {
	key = VOID
	modifier = meta
}

# set position to +30 seconds in current stream
SeekRelative+30 {
	key = VOID
	modifier = meta
}

# set position to -15 seconds in current stream
SeekRelative-15 {
	key = VOID
	modifier = control
}

# set position to +15 seconds in current stream
SeekRelative+15 {
	key = VOID
	modifier = control
}

# set position to -7 seconds in current stream
SeekRelative-7 {
	key = VOID
	modifier = mod3
}

# set position to +7 seconds in current stream
SeekRelative+7 {
	key = VOID
	modifier = mod3
}

# set position to beginning of current stream
SetPosition0% {
	key = 0
	modifier = control
}

# set position to 10% of current stream
SetPosition10% {
	key = 1
	modifier = control
}

# set position to 20% of current stream
SetPosition20% {
	key = 2
	modifier = control
}

# set position to 30% of current stream
SetPosition30% {
	key = 3
	modifier = control
}

# set position to 40% of current stream
SetPosition40% {
	key = 4
	modifier = control
}

# set position to 50% of current stream
SetPosition50% {
	key = 5
	modifier = control
}

# set position to 60% of current stream
SetPosition60% {
	key = 6
	modifier = control
}

# set position to 70% of current stream
SetPosition70% {
	key = 7
	modifier = control
}

# set position to 80% of current stream
SetPosition80% {
	key = 8
	modifier = control
}

# set position to 90% of current stream
SetPosition90% {
	key = 9
	modifier = control
}

# set position to 100% of current stream
SetPosition100% {
	key = End
	modifier = control
}

# increment playback speed
SpeedFaster {
	key = VOID
	modifier = none
}

# decrement playback speed
SpeedSlower {
	key = VOID
	modifier = none
}

# reset playback speed
SpeedReset {
	key = DOWN
	modifier = meta
}

# increment audio volume
Volume+ {
	key = V
	modifier = meta
}

# decrement audio volume
Volume- {
	key = v
	modifier = meta
}

# increment amplification level
Amp+ {
	key = V
	modifier = control
}

# decrement amplification level
Amp- {
	key = v
	modifier = control
}

# reset amplification to default value
ResetAmp {
	key = A
	modifier = control
}

# audio muting toggle
Mute {
	key = VOID
	modifier = control
}

# select next audio channel
AudioChannelNext {
	key = plus
	modifier = none
}

# select previous audio channel
AudioChannelPrior {
	key = minus
	modifier = none
}

# visibility toggle of audio post effect window
APProcessShow {
	key = VOID
	modifier = none
}

# toggle post effect usage
APProcessEnable {
	key = VOID
	modifier = none
}

# select next sub picture (subtitle) channel
SpuNext {
	key = period
	modifier = none
}

# select previous sub picture (subtitle) channel
SpuPrior {
	key = comma
	modifier = none
}

# interlaced mode toggle
ToggleInterleave {
	key = I
	modifier = none
}

# cycle aspect ratio values
ToggleAspectRatio {
	key = A
	modifier = none
}

# reduce the output window size by factor 1.2
WindowReduce {
	key = less
	modifier = none
}

# enlarge the output window size by factor 1.2
WindowEnlarge {
	key = greater
	modifier = none
}

# set video output window to 50%
Window50 {
	key = 1
	modifier = meta
}

# set video output window to 100%
Window100 {
	key = 2
	modifier = meta
}

# set video output window to 200%
Window200 {
	key = 3
	modifier = meta
}

# zoom in
ZoomIn {
	key = z
	modifier = none
}

# zoom out
ZoomOut {
	key = Z
	modifier = none
}

# zoom in horizontally
ZoomInX {
	key = z
	modifier = control
}

# zoom out horizontally
ZoomOutX {
	key = Z
	modifier = control
}

# zoom in vertically
ZoomInY {
	key = z
	modifier = meta
}

# zoom out vertically
ZoomOutY {
	key = Z
	modifier = meta
}

# reset zooming
ZoomReset {
	key = z
	modifier = control, meta
}

# resize output window to stream size
Zoom1:1 {
	key = S
	modifier = none
}

# fullscreen toggle
ToggleFullscreen {
	key = f
	modifier = none
}

# Xinerama fullscreen toggle
ToggleXineramaFullscr {
	key = F
	modifier = none
}

# jump to media Menu
Menu {
	key = Tab
	modifier = none
}

# jump to Title Menu
TitleMenu {
	key = VOID
	modifier = none
}

# jump to Root Menu
RootMenu {
	key = VOID
	modifier = none
}

# jump to Subpicture Menu
SubpictureMenu {
	key = VOID
	modifier = none
}

# jump to Audio Menu
AudioMenu {
	key = VOID
	modifier = none
}

# jump to Angle Menu
AngleMenu {
	key = F1
	modifier = none
}

# jump to Part Menu
PartMenu {
	key = F2
	modifier = none
}

# menu navigate up
EventUp {
	key = Up
	modifier = none
}

# menu navigate down
EventDown {
	key = Down
	modifier = none
}

# menu navigate left
EventLeft {
	key = Left
	modifier = none
}

# menu navigate right
EventRight {
	key = Right
	modifier = none
}

# menu select
EventSelect {
	key = Return
	modifier = none
}

# jump to next chapter
EventNext {
	key = KP_Next
	modifier = none
}

# jump to previous chapter
EventPrior {
	key = KP_Prior
	modifier = none
}

# select next angle
EventAngleNext {
	key = KP_Home
	modifier = none
}

# select previous angle
EventAnglePrior {
	key = KP_End
	modifier = none
}

# visibility toggle of help window
HelpShow {
	key = h
	modifier = meta
}

# visibility toggle of video post effect window
VPProcessShow {
	key = P
	modifier = meta
}

# toggle post effect usage
VPProcessEnable {
	key = P
	modifier = control, meta
}

# visibility toggle of output window
ToggleWindowVisibility {
	key = h
	modifier = none
}

# bordered window toggle of output window
ToggleWindowBorder {
	key = b
	modifier = none
}

# visibility toggle of UI windows
ToggleVisibility {
	key = g
	modifier = none
}

# visibility toggle of control window
ControlShow {
	key = c
	modifier = meta
}

# visibility toggle of mrl browser window
MrlBrowser {
	key = m
	modifier = meta
}

# visibility toggle of playlist editor window
PlaylistEditor {
	key = p
	modifier = meta
}

# visibility toggle of the setup window
SetupShow {
	key = s
	modifier = meta
}

# visibility toggle of the event sender window
EventSenderShow {
	key = e
	modifier = meta
}

# visibility toggle of analog TV window
TVAnalogShow {
	key = t
	modifier = meta
}

# visibility toggle of log viewer
ViewlogShow {
	key = l
	modifier = meta
}

# visibility toggle of stream info window
StreamInfosShow {
	key = i
	modifier = meta
}

# display stream information using OSD
OSDStreamInfos {
	key = i
	modifier = control
}

# display information using OSD
OSDWriteText {
	key = VOID
	modifier = control
}

# show OSD menu
OSDMenu {
	key = O
	modifier = none
}

# enter key binding editor
KeyBindingEditor {
	key = k
	modifier = meta
}

# enable key bindings (not useful to bind a key to it!)
KeyBindingsEnable {
	key = VOID
	modifier = none
}

# open file selector
FileSelector {
	key = o
	modifier = control
}

# select a subtitle file
SubSelector {
	key = S
	modifier = control
}

# download a skin from the skin server
SkinDownload {
	key = d
	modifier = control
}

# display MRL/Ident toggle
MrlIdentToggle {
	key = t
	modifier = control
}

# grab pointer toggle
GrabPointer {
	key = Insert
	modifier = meta
}

# enter the number 0
Number0 {
	key = 0
	modifier = none
}

# enter the number 1
Number1 {
	key = 1
	modifier = none
}

# enter the number 2
Number2 {
	key = 2
	modifier = none
}

# enter the number 3
Number3 {
	key = 3
	modifier = none
}

# enter the number 4
Number4 {
	key = 4
	modifier = none
}

# enter the number 5
Number5 {
	key = 5
	modifier = none
}

# enter the number 6
Number6 {
	key = 6
	modifier = none
}

# enter the number 7
Number7 {
	key = 7
	modifier = none
}

# enter the number 8
Number8 {
	key = 8
	modifier = none
}

# enter the number 9
Number9 {
	key = 9
	modifier = none
}

# add 10 to the next entered number
Number10add {
	key = plus
	modifier = mod3
}

# set position in current stream to numeric percentage
SetPosition% {
	key = slash
	modifier = none
}

# set position forward by numeric argument in current stream
SeekRelative+ {
	key = VOID
	modifier = meta
}

# set position back by numeric argument in current stream
SeekRelative- {
	key = VOID
	modifier = mod3
}

# change audio video syncing (delay video)
AudioVideoDecay+ {
	key = VOID
	modifier = none
}

# change audio video syncing (delay audio)
AudioVideoDecay- {
	key = n
	modifier = none
}

# reset audio video syncing offset
AudioVideoDecayReset {
	key = Home
	modifier = none
}

# change subtitle syncing (delay video)
SpuVideoDecay+ {
	key = M
	modifier = none
}

# change subtitle syncing (delay subtitles)
SpuVideoDecay- {
	key = N
	modifier = none
}

# reset subtitle syncing offset
SpuVideoDecayReset {
	key = End
	modifier = none
}

# toggle TV modes (on the DXR3)
ToggleTVmode {
	key = o
	modifier = control, meta
}

# switch Monitor to DPMS standby mode
DPMSStandby {
	key = d
	modifier = none
}

# increase hue by 10
HueControl+ {
	key = VOID
	modifier = none
}

# decrease hue by 10
HueControl- {
	key = VOID
	modifier = none
}

# increase saturation by 10
SaturationControl+ {
	key = VOID
	modifier = none
}

# decrease saturation by 10
SaturationControl- {
	key = VOID
	modifier = none
}

# increase brightness by 10
BrightnessControl+ {
	key = VOID
	modifier = none
}

# decrease brightness by 10
BrightnessControl- {
	key = VOID
	modifier = none
}

# increase contrast by 10
ContrastControl+ {
	key = VOID
	modifier = none
}

# decrease contrast by 10
ContrastControl- {
	key = VOID
	modifier = none
}

# increase gamma by 10
GammaControl+ {
	key = VOID
	modifier = none
}

# decrease gamma by 10
GammaControl- {
	key = VOID
	modifier = none
}

# increase sharpness by 10
SharpnessControl+ {
	key = VOID
	modifier = none
}

# decrease sharpness by 10
SharpnessControl- {
	key = VOID
	modifier = none
}

# increase noise reduction by 10
NoiseReductionControl+ {
	key = VOID
	modifier = none
}

# decrease noise reduction by 10
NoiseReductionControl- {
	key = VOID
	modifier = none
}

# quit the program
Quit {
	key = q
	modifier = none
}

# input_pvr: set input
PVRSetInput {
	key = VOID
	modifier = none
}

# input_pvr: set frequency
PVRSetFrequency {
	key = VOID
	modifier = none
}

# input_pvr: mark the start of a new stream section
PVRSetMark {
	key = VOID
	modifier = none
}

# input_pvr: set the name for the current stream section
PVRSetName {
	key = VOID
	modifier = none
}

# input_pvr: save the stream section
PVRSave {
	key = VOID
	modifier = none
}

# VDR Red button
VDRButtonRed {
	key = F5
	modifier = none
}

# VDR Green button
VDRButtonGreen {
	key = F6
	modifier = none
}

# VDR Yellow button
VDRButtonYellow {
	key = F7
	modifier = none
}

# VDR Blue button
VDRButtonBlue {
	key = F8
	modifier = none
}

# VDR Play
VDRPlay {
	key = p
	modifier = none
}

# VDR Pause
VDRPause {
	key = space
	modifier = none
}

# VDR Stop
VDRStop {
	key = s
	modifier = none
}

# VDR Record
VDRRecord {
	key = r
	modifier = none
}

# VDR Fast forward
VDRFastFwd {
	key = w
	modifier = none
}

# VDR Fast rewind
VDRFastRew {
	key = e
	modifier = none
}

# VDR Power
VDRPower {
	key = VOID
	modifier = none
}

# VDR Channel +
VDRChannelPlus {
	key = Prior
	modifier = none
}

# VDR Channel -
VDRChannelMinus {
	key = Next
	modifier = none
}

# VDR Schedule menu
VDRSchedule {
	key = VOID
	modifier = none
}

# VDR Channel menu
VDRChannels {
	key = c
	modifier = none
}

# VDR Timers menu
VDRTimers {
	key = VOID
	modifier = none
}

# VDR Recordings menu
VDRRecordings {
	key = o
	modifier = none
}

# VDR Setup menu
VDRSetup {
	key = VOID
	modifier = none
}

# VDR Command menu
VDRCommands {
	key = D
	modifier = none
}

# VDR Command back
VDRBack {
	key = BackSpace
	modifier = none
}

# VDR User command 0
VDRUser0 {
	key = VOID
	modifier = none
}

# VDR User command 1
VDRUser1 {
	key = U
	modifier = none
}

# VDR User command 2
VDRUser2 {
	key = V
	modifier = none
}

# VDR User command 3
VDRUser3 {
	key = W
	modifier = none
}

# VDR User command 4
VDRUser4 {
	key = X
	modifier = none
}

# VDR User command 5
VDRUser5 {
	key = Y
	modifier = none
}

# VDR User command 6
VDRUser6 {
	key = VOID
	modifier = none
}

# VDR User command 7
VDRUser7 {
	key = VOID
	modifier = none
}

# VDR User command 8
VDRUser8 {
	key = VOID
	modifier = none
}

# VDR User command 9
VDRUser9 {
	key = VOID
	modifier = none
}

# VDR Volume +
VDRVolumePlus {
	key = KP_Add
	modifier = none
}

# VDR Volume -
VDRVolumeMinus {
	key = KP_Subtract
	modifier = none
}

# VDR Mute audio
VDRMute {
	key = m
	modifier = none
}

# VDR Audio menu
VDRAudio {
	key = a
	modifier = none
}

# VDR Command info
VDRInfo {
	key = i
	modifier = none
}

# VDR Previous channel
VDRChannelPrevious {
	key = VOID
	modifier = none
}

# VDR Subtiles menu
VDRSubtitles {
	key = u
	modifier = none
}

# menu select
Alias {
	entry = EventSelect
	key = KP_Enter
	modifier = none
}

# jump to media Menu
Alias {
	entry = Menu
	key = Insert
	modifier = none
}

# enter the number 0
Alias {
	entry = Number0
	key = KP_0
	modifier = none
}

# enter the number 1
Alias {
	entry = Number1
	key = KP_1
	modifier = none
}

# enter the number 2
Alias {
	entry = Number2
	key = KP_2
	modifier = none
}

# enter the number 3
Alias {
	entry = Number3
	key = KP_3
	modifier = none
}

# enter the number 4
Alias {
	entry = Number4
	key = KP_4
	modifier = none
}

# enter the number 5
Alias {
	entry = Number5
	key = KP_5
	modifier = none
}

# enter the number 6
Alias {
	entry = Number6
	key = KP_6
	modifier = none
}

# enter the number 7
Alias {
	entry = Number7
	key = KP_7
	modifier = none
}

# enter the number 8
Alias {
	entry = Number8
	key = KP_8
	modifier = none
}

# enter the number 9
Alias {
	entry = Number9
	key = KP_9
	modifier = none
}

# VDR Play
Alias {
	entry = VDRPlay
	key = y
	modifier = none
}

##
# End of xine key bindings.
##
